樹仁歷史系好唔好？？？

如題
有冇ching知道樹仁歷史系好唔好
Grad咗或者讀緊嘅ching可唔可以分享下
有嘗試過上網搵資料，但係都冇乜人講過

讀完歷史系 好難搵食

利申: AL 中史/Hist B 最後入左讀Accounting

喺呢度問樹仁好唔好都係得一個答案
不如試下asso博上三大歷史系
不過唔想喺asso 博嘅樹大歷史系都不過不失嘅

機仁
管理層垃圾之中的垃圾
家族親戚朋友遊樂場
以弄權為樂
日日都要啲機仁學生感恩

識人有讀 好多科都用中文教 有底就學得快啲咁囉 同埋個學系多 prof奶共 又或者係大中華膠
其實主要都係樹仁個名冇咁好聽 你唔介意讀sf嘅話可以揀嚟讀 同埋而家學費平左咁多 就算係乞食科都唔會話要用好多錢去讀咁

唔該晒呀ching

歷史加教育雙學位吧

搏完asso搏唔倒再讀樹仁都未遲
除非你asso都炒得好勁

樓主千奇咪撚入

三大歷史無4.0都唔收